大X活 粟米肉粒飯真係好抵吊

利申:非打手